[非gay] [網友推介] 日本三大同志按摩

最近有網友推介幾個日本 GAY「玩樂網」，雖然入面好多日文字，但圖片亦都好豐富，或者自己用 Google Translate 翻譯啦！大家都知道日本人服務一流，估唔到連叫鴨或按摩，都令人覺得勁有水準，阿守都試過幾次，仔仔的服務都十分到位，值得一試。

-------------------------------------------------------------------------------------

1. /

可以email 用英文預約，去到日本再打電話，佢哋識講英文。網站詳列每個師傅係1（バックタチ）定0 （バックウケ)。我喺東京幫趁過兩次，佢哋會約你喺住宅區便利店門口等，跟住上去租嘅住宅交易。

-------------------------------------------------------------------------------------

2. (東京） – 大隻佬專門店，玩法同上面差不多，但可以用Line 預約，我幫趁過一次。

-------------------------------------------------------------------------------------

3. – 著名嘅「男子學園」，全日本都有分店，我幫趁過大阪分店。呢間係同某GV制片商合作，間中有GV男優駐場，我上次就係同某男優玩，不過唔係太靚仔。可以email用英文預約。

香港可以邊到睇?
利申:幫朋友問

隨志摩

頂你
原來你係腐女

gay 佬

好撚fake wo
條link入面個d咁撚多牛郎頭既

sor 原來第3條link先係牛郎頭

屌你老母 你去玩過 咁點撚樣非gay ar 大佬 死gay 佬

屌你呢個正撚到仲要平1000Yen

樓主 你轉貼還轉貼
起碼都剷咗blog主個名先啦

雖然大部分香港男同志應該都聽過佢個名

邊到睇係咩意思?

有啲non gay 又唔畀屌又唔屌人
咁我畀錢佢把撚